{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038135",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2505601312/pyeongchang-dunamjae700pensyeon-pyeongchang-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698430061312&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1751&destination=%EA%B0%95%EB%A6%89%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.767868%2C128.935684&sort=RECOMMENDED&top_dp=90909&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316875543&selectedRatePlan=386625961&expediaPropertyId=78268791&searchId=97b7d18b-50b8-4705-904b-e329a78c27b8",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 두남재700펜션"
    },
    "text": "平昌ドゥナムジェ700ペンション\\n\n大韓民国 Gangwon Pyeongchang 江原道平昌郡大関嶺面ドルベンギル47\\n\n平昌トゥナムジェ700ペンションは龍平リゾート、アルペンシアスキーリゾートなどと車で10分以内の距離にあります。 この宿では無料Wi-Fiとセルフ駐車を提供しています。 計11個の客室からなるホテルであり、チェックイン時間は15:00からで、チェックアウト時間は11:00です。 ただし、満21歳以上からチェックインできます。 また、ペットは同伴できず、共用エリアと客室内では無料Wi-Fiを使用できます。 また、施設内には無料のセルフ駐車が可能です。 宿泊の際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要で、政府発行の身分証明書に写真が貼られる必要があります。 また、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認する必要があり、チェックインに関する情報は宿泊施設に予めご確認ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ドゥナムジェ700ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ドゥナムジェ700ペンションは江原道平昌郡大関嶺面ドルベンギル47にあります。"
        },
        {
            "question": "ドゥナムジェ700ペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ドゥナムジェ700ペンションの近くには龍平リゾートやアルペンシアスキーリゾートなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ドゥナムジェ700ペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "ドゥナムジェ700ペンションのチェックイン時間は15:00からです。"
        },
        {
            "question": "ドゥナムジェ700ペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ドゥナムジェ700ペンションのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ドゥナムジェ700ペンションではペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "ドゥナムジェ700ペンションではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ドゥナムジェ700ペンションでは無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "ドゥナムジェ700ペンションでは共用エリアと客室内で無料Wi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ドゥナムジェ700ペンションでは駐車場はありますか？",
            "answer": "ドゥナムジェ700ペンションでは無料のセルフ駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ドゥナムジェ700ペンションの予約の際、支払いには何が必要ですか？",
            "answer": "ドゥナムジェ700ペンションの予約の際、支払いにはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。"
        },
        {
            "question": "ドゥナムジェ700ペンションの予約時に身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "ドゥナムジェ700ペンションの予約時には政府発行の身分証明書に写真が貼られる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ドゥナムジェ700ペンションのチェックインに関する制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がある場合がありますので、チェックインに関する情報は宿泊施設に予めご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 311,
        "QA": 531
    }
}